\begin{titlepage}
\centering
% \doublespacing
\scshape
\normalfont
\includegraphics[width=18cm]{./unb.jpg}
\vspace{0.1\textheight}
\large{Universidade de Brasília\\}
\vspace{0.9cm}


\vbox{\Huge
%Nome do Trabalho

\sistema

\vspace{0.03\textheight}
\hrule }

\vbox{
%Nome da Matéria

\titulo

}
\vspace{0.3\textheight}

%teste

\vspace{0.2\textheight}
%Nomes
		{\textbf{Autores}}: \\Autor 1, Autor 2\\
					  Responsável 1 (responsável)\\
		{\textbf{Coordenador}}: Rodrigo Bonifácio de Almeida \\
		{\textbf{Departamento}}: Departamento de Ciência da Computação \\
		{\textbf{Institução}}: Universidade de Brasília.

\vspace{0.5cm}
\vspace{0.05\textheight}
Brasília, DF~-~\the\year
\end{titlepage}
